示威者接受tvb訪問係咩心態

班人成日覺得多個平台做文宣
實際係追認人個奶共雞棚